唔再相信愛情

有無巴絲打曾經唔再相信愛情
但比你而家身邊既另一半打動而一齊
分享下

小學雞發爛咋喊住話嗚嗚我以後都唔信愛情喇轉個頭就第春

果啲就收皮啦

再相信番既時候，又再俾人掉低左

明。去到一刻我認定咗佢，覺得佢會係結婚對象。點知佢話唔夠愛。

呢個真

掉返轉就有